---
author: krm
created: 20181-10-21
---
![se]
# Att konvertera till och från Boolean.

För att  konvertera till ett Number använder vi funktionen Boolean().

  * *Boolean("true")  //true* för att omvandla text till Boolean.
  * *Number(true) //1*
  * *Number(false) //0*

Ofta användeer du en jämförese för att "kovertera" ett värde till Boolean.








